有冇巴打仲玩緊GW2?

岩岩前幾日又返去玩返

等緊下禮拜LS4 Finale

日日玩

冇人陪玩唔想玩

日日淨係拎login bonus
諗住出咗finale一次過玩返啲living story

依家wvw／pvp有冇好玩左
岩岩出果陣封左頂三隻人就無再玩過